(Iamfucking90)盧根劇透討論區2

你要忠於自我，祖兒
天性改不了
殺人不易承受
殺過就不能回頭
孰是孰非，皆添聲名
擺脱不到的聲名
你現快跑回家跟媽媽說 一切都好了
山谷內再沒有槍械

X23真正能力係過目不忘

眼神

未到影評所講，如TDF既頂尖級數，但悲淒感做到足，觀影過程沉重所以時間感覺特別長，最後一戰可惜在太倉卒，結尾將世代交替表達出黎

只係中間開車，到農莊之前略嫌沉悶。睇左十七年xmen，最鍾意係文戲同角色關係

X23係狼人女版複製人，天生有骨爪

xmen 文戲，對白

deadpool戴左面具對眼都郁到少少喎，同埋直頭可以除面具
雷射眼一除眼鏡就失控射死光

隔離台隻蜘蛛仔抄鳩我個面具對眼識郁

英雄片文戲黎講舊版杜比仔spiderman2又係正，帶出英雄人物都要生活兩者兼顧既無奈

真係好似快銀

其實有好多人話X教授努力一生最後都係得場空，我又覺得未必
既然有Xmen漫畫出現係市場，咁係咪代表人類已經認可Xmen對世界嘅貢獻？
雖然內容不盡不盡，但始終都算一種認同
總不會又怕佢地又要歌功頌德

laura baby

張圖同gif都好正
係佢地夢寐以求既生活

未來人對變種人其實冇咩野
你見個醫生都想幫LOGAN
不過係X教授能力有問題加奸角做成哩一切咁

有d場面係幾感人，但有d唔明點解同之前xmen好像有一段時間真空左無講到，令睇套戲時有d唔知點咁！

fox之後都拍到咁既水準我支持佢繼續keep 版權
反正比隔離拍只會變英雄大雜燴

btw, 第一次睇戲周圍咁多鼻水聲

同埋見住以前打不死嘅狼人，今集比人屈，好

個六年

我不嬲都支持，甚至繼續拍F4都無問題
BTW，隔離登屌緊Deadpool片頭

比番XMEN MARVEL

首先係果個年代，變種人成為都市傳說咁既野，對佢地有興趣唔代表接受。
人類不嬲反抗新事物，Xmen主旨。
利申：我自己不嬲都支持magneto多D

拍唔緊要，但唔好趕下趕下咁推出黎
仆佢個街將First Family拍到咁，Fox仲要有成堆F4 related角色，種族嘅版權可以用，浪費哂

近幾套覺得佢地捉到路

X-MEN冇STAN LEE客申通常都會好睇！

原來就是這種感覺

logan you still have time...

打啲墨西哥MK都打到仆晒街

啱啱睇多咗次，有個細路有 magneto 能力，可以舉起架車掉落 x24 身上，咁其實佢可以 ko x24嫁喎，佢全身都係鋼，magneto 不嬲都可以 control wolverine

所以條仔注定食硬Laura?

Nature made me a freak, man made me a weapon and God made it last too long

佢唔係控制塊地咩 成塊地升起抬起架車咋喎

兩種食都食硬呀

daddy

係控制地炸，手機條片咪影佢起度玩啲磚

The dark knight rises

DOFP改咗個歷史，人類冇用重兵器直接屠殺MUTANTS，令佢地絕種。結果最後就變咗人類用基因改做食物，慢慢令到D MUTANTS出唔到世。變相絕種。

令我諗起DOFP BEAST所講的說話，未來係改變唔到，MUTANTS個命運就係會絕種。

very sad indeed

不得不讚個戲名真係好有力， logo 黑底白字就造到成個feel 岀黎 如果片尾係播番johnny cash首 hurt 就好

係咪受到我篇FF劇本的影響？

《變種特攻2》、《變種特攻：異能第一戰》、《變種特攻：未來同盟戰》
3套都係X-MEN最好睇果幾集，計埋今集LOGAN，全部都冇STAN LEE

這裡近海旁....
睇到覺得狼人真係大男人心痛果種感覺

x-24 咁易死，究竟係咪全身全能鋼

複製品係爭d架啦

其實唔易啦，只係X23有超能鋼彈

Logan原本都諗住用個粒子彈自殺

因為狼人1 係話殺唔死

X24回復能力唔算高，第一round打logan加俾車撞之後要啪針。舊狼人根本當係小傷

有冇人覺得打血清開無雙果度好滾動

好正，加埋X23

諗落x24回復能力可能差過x23

有，但短到仆街，用埋血清打到去x24會好d

直頭差好多啦，狼人後生d實秒x24

我都覺
btw初初以為logan係會因打過量血清頂唔順而死

岩岩睇緊武士激戰果集
狼人比人落毒復原能力開始變弱
最尾仲比人抽走啲野

唔知今集衰退到咁關唔關事呢

唔關事，舊timeline

X博士受害者請入個post好好笑

由斯文既校長到fuck off Logan果下真係好有feel

睇住狼人由以前以一敵百到而家打到有心無力，profess x最強大腦到而家腦退化，睇完真係個心穿左個洞
時間係人最大嘅敵人，幾鋒利嘅刀都有生銹嘅一日
X-23最後係狼人墳前講嘅對白完全表達哂狼人一生同一個時代終結

睇完好撚sad

成套戲有無話漫畫邊期有得追返？
因為漫畫成幾十個平行世界

其實唔好咁執着，當電影係平行世界睇會好啲，因為其實改咗好多設定

漫畫好似係磁力王收佢皮

吓？

無聊撚狗系列

Wolverine 主觀時間順序version 1.0

狼人外傳 細個情節
狼人外傳 ww1
First class
狼人外傳 ww2
狼二 二戰救日本仔
狼人外傳 越南大戰
Dofp 過去線
狼人外傳 入weapon x
天啓
狼人外傳 主線
X1
X2
X3
狼二 主線
Dofp 未來篇
Logan

順時序睇

睇哂咁多集電影個世界觀我覺得有啲似高達個UC世紀咁
一開始都係有人反抗聯邦軍(Xmen反抗美國政府) 中間打左好多場仗
但係去到F91打後 個地球圈其實都係落番聯邦軍霸權度(變種人可以靠藥物抑制 最後冇變種人出世)

Old man logan係舊短篇可以追 新果set可以無視
Logan 直接由呢個改，不過改動都幾大。

Death of wolverine 係主世界，個故事都ok,
logan有幾幕同設定都係入面拎。

Magneto殺wolverine 係ultimatum
千祈唔好追。

我叫你唔好亂嚟

參考Death of Wolverine仲多過Mark Millar嘅old man logan淨係攞左old man同road trip
Jeff Lemire本old man logan幾好睇

條仔唔係magneto能力嚟
係衝擊波之類 漫畫都有呢個角色

但係好快就冇效
睇到我心都痛埋

唔係好明 啫係點

前兩日睇完

決定過兩日再睇一次

入去再sad一次

First class係冷戰時期
所以係二戰後嘅事
而且最尾係以古巴危機做背景
所以係六十年代初

有冇原圖？

即係佢鳩估冇痛苦

求圖

求原圖

漫畫想問下 主線狼人係咪真係已經死左
有無係漫畫登場？

無追上個post, 唔知有無人提過
光頭佬死左之後 logan同x23 兩個上路好似the last of us

Google

狼人頂到原子彈d 沖擊波
x24子彈都頂唔住 差幾皮

Google唔到exactly呢張
一係搵到poster版 一係就個人full screen左 唔係你呢個scale
求分享

"Ahhh the sunseeker!"
個度終於忍唔住⋯

果個都唔係磁力王來

冇 但有另一個世界啲狼人入左來
係老左啲狼人 漫畫名叫old men Logan
今次套戲就有參考到呢本漫畫

最尾個boss叫ABRAHAM CORNELIUS
當年幫logan亞德曼金屬 諗左量產 失敗左就諗住同啲實驗品同歸 logan為左救啲實驗品就打爆個容器

我搵唔到打直版咁清, 搵到其他相但CUT好WALLPAPER後都幾濛

最後俾 adamantium 覆蓋全身，冷郤後窒息死

有D唔明
你話xmen就俾博士整死幾件
但街外個D變種人點解好似絕種咁既?

因為已經再無原生變種人出世

我明
但講到本身在生個D變種人都唔見哂咁既
以前x3,first class,DOFP都通街變種人咁架(好似係)

用緊x23拖logan手個張做wallpaper

推到有原圖

可能係今年最好睇既一套戲
三人組之間既感情戲最好睇, 動作場面反而比較次要
兩個舊人死既場面最令人感傷

故事咪交代左有班人獵殺變種人, 原本tracker都係呢班人其中之一

個博士都好似講左用基因改造食物令到無自然變種人出世

而家博士死左可能將來又有返

其實睇完呢套戲
有一種感覺
教授一直希望有日變種人同人類和平共處
但無論點改變，都改變唔到
最後反而變種人絕種

究竟係咪萬磁王當初個一套先係正確
先可以保護到變種人

搵到張圖出黎，但係又唔google下個故事講咩，就9up關磁力王事

原來係咁
明白唔該巴打

我都好認同萬磁王個一套
次次都係變種人救人普通人，但緊有班仆街次次都搞變種人
人類好撚自私

好似漫畫都有講另一個原因, OLD LOGAN套漫畫好似話有變種人令狼人產生幻覺, 令佢以為身邊同一陣營既變種人都係敵人而殺晒, 清醒後打受打擊而變成醉酒佬廢人

Pro X根本係大愛撚黎，一直想共存點知紛爭無停過，first class 最後打鬥個幕已經帶出重點
人類最後都會發變種人發射導彈，pro X仲叫磁力王stop....所以proX一直都錯左

代入狼人其實真係好難受 狼人當左x學校係屋企 仲要自己親手殺曬啲親人 個心會內疚到

幾張poster劇照都好有味道，風格同mcu好唔同

冇呀，你係第一個提出！
真係好似！唔講唔覺！

岩呀做左司機

想問下狼人除左唔夠克死既磁力王打之外係咪最強?

佢呢排應該好受歡迎

唔係揸禮車 fail
唔係做Uber fail

電影同現實實有出入

最抵死係查理
大愛左膠撚 害死所有變種人

Eric: peace is never an option

型到射咗

尋日睇多次天啟
覺得x教授嘅態力其實好勁 佢甚至可以控制人類思想達成佢想做嘅野
但因為佢係一個好好嘅人 佢有呢個能力但佢最在乎嘅係個d人嘅痛苦，經常感受到人嘅痛苦同佢地嘅軟弱 所以佢選擇相信希望
我諗如果角色設定佢唔係好到最盡
佢都會用呢個能力黎做左衰野
雖然有時好炆 但我又明白點解佢係一個左膠

From Logan to No Gun

有口碑，唔知票房會幾多呢
deadpool 3級，票房都ok

編劇話原劇本係有回憶片段，X教授殺死學校既人，但決定唔拍

Deadpool 係美國最高票房R級
Logan應該有機會破呢個紀錄

能力失控

又要搵返晒嗰班X-Men出嚟
嘥錢嘥時間

學Deadpool 話滯冇咁多錢請演員呀

特登用夕陽落山
仲要咁撚型

Trailer johnny cash 首歌根本就係講緊Logan 既一生

果首歌真係MATCH到仆街

其實都係個鏡頭震下震下咁，睇唔清個樣都得啦

震下震下 又諗起哩場

佢既一生真係好撚慘

細細個而經家庭破碎，之後仲失埋憶

所有在意既人都死曬，好多仲要死係佢面前，有d仲係佢親手殺死

今集岩岩體會到親情既美好就要死

痴撚線，有邊個人物sad過佢

仲要全世界得佢一個有舊timeline記憶，記得世界曾經未日

嘩屌，真係越講越慘

Btw舊timeline X教授都知
因為dofp結尾佢有讀到狼人啲記憶
知道發生咗咩事…好似係

其實點解logan會死

真係個醫生講關打左超合金事？

係佢年老令到回復能力變差
超鋼既毒唔可以再靠佢既回復能力頂住
origin已經有講話特登搵佢試超鋼係因為得佢既回復力先頂到
logan係年老得慢過人一倍而唔係長生不老

金屬毒，自癒能力變到最弱，衰老，最後重傷

仲有支針令佢爆完會虛弱？

原來會變弱

睇狼人一以為佢唔識老

不過咁 dofp 狼人都無咁老

今集2029年已經咁老

Hey driver

應該年齡↗自癒↘金屬毒↗衰老速度⬆

如果logan唔戰死,仲有幾耐命?

應該睇到羅拉長大

我睇緊嗰陣 一路過都等緊呢幕 點知真係冇

姐係LAURA 第日都會好似LOGAN咁

不要說了

連世界上最清楚佢既人都係佢面前死左
仲要親手葬左
Sad 到

得爪係合金 ，唔同logan係全身，應該慢d既

催下大家淚先

今日睇左 睇到logan由以前屈人機 到到今集有心無力咁保護教授同個女 去到睇住x教授死 到最後終於知道家既感覺真係好sad

cant see

拍之前HJ仲係TWITTER問想睇咩情節。
我仲記得當時1.X-23, 2.劍齒虎 victor, 3.berserker rage

結果得X-23出咗

聽到博士話留宿一宵
都feel到會搞到人冚家剷
最尾黑人爸爸對Logan開果下空槍

果下空槍當佢發洩左LOGAN累佢全家

佢覺得佢係怪物

唉睇完好sad
教授幾幕我都眼濕濕

xmen 係咪仲會有續集 只係完左狼人系列

應該完左呢條line

就算新xmen 可能講其他人

N年前睇過博士監禁磁力王係透明監獄果集
應該睇番邊幾套駁番去呢集？

上面有巴打post過
講xmen所有戲嘅timeline

個個應該係X1最後或X2

如果你要睇

X1>X2>X3(記得睇到最後post credit scene)

再睇FIRST CLASS(前傳)

狼人２武士激戰（post credit scene）

DOFP(前傳2加正傳未來情節)

之後就改變左時空
天啟(前傳３)
盧根(改變後未來)

Fox 係咪突登拍到天啟咁普通
然後襯托返盧根既成功

起碼有x23 and friends呢條同埋 後生xmen 兩條

Cable 一定要出黎啦

而家F4 版權響邊？

logan既死係咪因為金屬疲勞？

fox

其實套戲都有提示logan殺哂/殺左好多變種人 但係就未必同漫畫設定一樣
套戲入面
prof x喺大水缸問logan其他變種人去左邊同'what did you do'
logan一直堅持there are no more mutants, 仲講過變種人係god's plan but more like god's mistake
logan同laura講發惡夢見到自己傷害其他人, 但係佢成二百歲人打打殺殺咁多年仲發惡夢, 比較合理既解釋就係佢殺死既係自己同伴
仲有其他我唔係咁肯定既提示, 例如caliban冇講自己點解會成為左logan同伴
同埋見外國壇有人話logan之所以同prof x一齊日日餵佢食藥, 係因為prof x係佢唯一一個殺唔落手

利申鳩up當秘笈

咁多集x men 淨係無睇過狼人外傳2
xmen 真係集集都有驚喜
even 天啟外間話一般 但我覺得其實都好睇
係無first class 同dofp 咁正ja
而家狼人死左 我覺得似會再開新章
講x23之後再有變種人出現

唔好做爛個劇本
咁樣咁淒美完左狼人最好

天啟我覺得係開始鋪得太耐

唔知你地有冇留意
雖然我麻麻地天啟
我覺得成套戲最精彩2句對白

天啟 : you betray me ?
磁力: i betrayed them.

同呢2句一樣咁有力既對白

張海報

個替身

大家覺同the dark knight rises 有無得比？

想問下邊度有xmen 漫畫睇？有無人有草開？

Marvel個app

TDK>Logan>TDKR

英雄的結局鐘意logan咁完多過TDKR,

同埋唔鐘意Bane開頭係威係勢, 但拎完Gotham後唔知想點

need pin

First class係二戰後
First class係二戰後
First class係二戰後

呢個妹妹都好靚女喎

直接揾呢個知未得囉

但係dafne keen真係好好戲

已經講左，係professor X失控殺晒X-men

訪問講左(1:10)

首配樂係咩名堂

Johnny cash既hurt

咁家下X23咪唔識大囉，啲超能鋼定左佢型

埋葬Pro X果下催淚到仆街 「近水....」(遊艇)

話說，咁X23咪同樣會好似狼人咁中超能鋼毒？

其實有個位唔知bug唔bug

金毛果班人，明知Pro X未死，點解手無寸鐵咁走去捉佢地，結果俾Pro X撚到腳軟

最尾果幕都係，雖然係一班細路，但全部都有能力，就咁渣車渣槍就想捉晒？ 結果俾人滅團 〈X24應該係用黎應付狼人掛？〉

會呀 佢老左 復原能力慢左 就recover唔切d毒

佢係去救班實驗品之後俾超能鋼淋死的

呢三條友全盛期真係無敵

漫畫好似話殺晒自己友，心灰意冷，心態上頹晒，搞到自癒能力都弱左

點解你睇多次都可以理解佢係磁力？有認真睇？

佢得啲爪係咋

其實係咪得我一個覺得個導演差咁啲火候

Logan埋左profX sad到不得了，想講悼詞又哽咽講唔到落去個感覺完美符合Logan 個角色
但之後唔知做乜鳩攞架車黎出氣就變左笑位，成個戲院哄堂大笑，個淒美感覺就消失左

我就笑唔出喇

嗰幕都笑得出

應該係得你個場咁on9係到笑

明明可以處理得更加好，哂鬼左prof X嘅死

唔應該用遠鏡影住佢扑架車，近鏡影可能會更加帶出Logan個憤怒

咁個妹妹企得遠呀嘛

咪就係話唔應該用x23視點囉

唔係磁力, 土遁黎, 之前LOGAN睇手機片個陣有見到個男仔控制磚頭玩波

另外如果係念力佢直接升起架車壓落X-24到就得, 唔洗咁辛苦升起土地先

唔係全身咩 見佢個profile寫超能鋼植入

乜鳩係tdf

佢身體係骨得爪係鋼

其實果幕應該係狼人真係好嬲，果刻覺得係X23既出現累死左Pro X，想唔理X23渣車走 但撻唔著火，跟住發洩暈左

套戲有講過咩？

狼人好似全身都係？

漫畫講過

係呀

段片有影到手術過程

the dark fuck

on 撚鳩念力同磁力同控制地郁咁撚似冇睇 comics 撚知 rictor 咩能力咩？全世界得你認真睇你最撚威

有樣野想問，
你地講咁多timeline 野 其實fox有冇official 講過？
定係你地FF?
點解係都要拉埋一齊

諗返起 the wolverine 個日本妹預言 Logan 會 lying on his back, blood every where 同 heart in his hand 咁死，再睇返 Logan 佢俾 x24 打到咁，握住 Laura 隻手死就好 sad

睇完套戲再聽返首歌，果種惆悵感更加深入

Johnny cash - hurt

唔係ff,咁每套戲故事情節有年份

唔好意思想問一個問題
金鋼狼2 一開始咪回憶狼人救日本仔
當時狼人係「骨爪」咁即係發生係「金鋼狼1」之前既時間
但「金鋼狼1」之後狼人應該係冇晒記憶
點解又會記得呢個日本仔既事?

全部有根據
X123,之後狼2,dofp
first class dofp,天啟 dofp 未來 logan

Xmen 2後都開始有番以前d記憶

但應該係好大約知道發生咩事，但唔記得啲細節

發爛渣
btw我冇睇comic都唔覺得係磁力

本身以為念力

係

狼1有個片尾係佢係日本酒吧飲酒

Logan sad到打車個幕真係好touch,個種死咗朋友嘅無奈

睇到喊

都估到粒超能鋼子彈係殺x24會用左

做乜鳩

好warm

成個on9咁自己弱智唔識睇又賴呢樣賴果樣

請問聲 有冇巴打知點解啲x man or mutant 係2029冇曬？

俾教授殺左d 同埋其他老死
同埋冇新變異出世
呢d原因

會唔會拍返套 gambit 呢？ xmen 除咗 wolverine
最鍾意 gambit。x mean origins wolverine 入面拍到佢成個 on9 仔咁

gambit前兩年有話拍,不過又無哂聲氣
Deadpool反而有第2集了

Gambit最update消息係月黑高飛導演寫緊劇本
18年開拍

我覺得最後個細路女將個十字架變做代表X-men嘅X係錦上添花，亦都令我特別傷心同唏噓，狼人由盛變衰，到最後個句：原來個感覺係咁，真係好摧淚

唔該哂巴打

其實trailer 2首way down we go都好撚match成套戲既格調，又好聽

唔講套戲高唔高質，佢d PR真係好有水準，個trailer 整得好撚掂 宣傳力度又夠大，抵佢贏

無知一問 點解過左邊境就無事

成班細路得個信字

有個唔firm既消息
好似有少少掂到美國政治

係你個場啲人咁仆街，冇乜同理心。
每個人都會經歷親人過世
個種又嬲又傷心好想搵啲野黎出氣發洩個種心情
冇理由唔理解仲笑。

巧合啦
套戲拍完至少半年，咁啱得咁橋啫

👧🏽😢：Daddy~~

She like you
Very much like you

外國講唔太清楚
佢地話墨西哥個問題已經好耐

不過咁岩又浸浸

狼人如果就咁喊
完全唔 match 佢既性格
反而而家咁樣打車
先至係佢

我睇到佢真係極度哀傷

有冇人覺得Boyd Holbrook好型

個死肥仔

個黑人肥仔
一路跑一路登下登下

好鬼可愛

屌自己冇認真睇，俾人講中就發皮氣LOR

無知一問 盧根時間線入面 萬磁王已經死左？

X教授定格果場戲，狼人殺咗果D人係唔係應該即刻訓低，而唔係仲企係度。

萬磁王

羅拉脷伸

新手

有錯請大大力屌

死撚哂啦

蝗/台譯嚟
抵屌

如果係咁都幾好。

將d 野定格左，生物 死物都係定左架啦

呢幕真係要入戲院先feel到果種震撼

見到好多入左場既叔輩級睇到喊晒

漫畫有講過，金屬毒令狼人一直中毒，所以自癒差左，加年老，加加埋埋就變左受傷都唔識恢復一樣

有錯請屌

屌佢個表現手法一邊影狼人發癲
一邊影條友開心放狗
想唔笑都難啦

人地係想講x23諗方法氹翻狼人囉

投入緊部戲 真係唔知咩位值得笑

出黎個效果咪好似笑片咁囉

一啲都唔好笑

你咁覺得就ok啦
我睇果陣放狗個人純粹俾架車x23換

真心笑唔出
原來樓上講笑果啲人就係你

盧根話過自己唔鐘意用槍，但最尾要用槍先殺到博士

其實D人睇果刻代入到LOGAN入面就唔會笑到出

係
報仇心切唔再理呢D原則

其實代表左佢已經傷到變咗做一個正常人

訓醒發現x23偷左車都話會覺得有啲過癮，但你話logan同條撚屌做對比果幕笑得出，真係一啲都唔好笑。。真係好sad
係果種乜鳩都做唔到，整係可以搵野發洩果種sad

你唔明代表你好幸福

證明佢到老咗已經唔可以靠自己能力抽贏

應該係留力打x24

真係好唏噓

教授有時好無助既表情 真係好深刻

幾時講過x教授可以將死物定格？

最尾daddy果幕我到宜家諗起都仲係好sad

我理解係直接攻擊個腦 令個人痙攣
利申：鳩up

見到x24同狼人個對比
英雄遲暮

個女終於識叫daddy
但daddy要死了😞

終於有人明我講乜
咁講啦，有人覺得冇問題，有人覺得好笑，導演明明就有更好嘅處理手法可以延續個感傷嘅效果，佢偏偏揀個唔湯唔水嘅

我睇再戰擊情都有喊
但係佢個long shot真係唔掂
我都想我仲係好幸福

唔係deadpool拎返自己個頭咋咩

有樣野唔係好明，除左一開始d醫護人員協助離開個研究所，個班細佬背後有冇人幫手？
雖然個個都有異能，但除左帶頭果個大個d其他都好細個，佢地靠自己有能力一邊避過追捕一邊穿州過省去到伊甸？logan佢地揸車都咁耐先去到

乜鳩野呀

部車一早係鏡頭交帶左開唔著，加上果時教授死撚埋，狼人發火破壞部車好正常，佢一路都係火爆型

你話咩果啲有人放狗更加 ，個鏡頭用緊Ｘ—２３角度，見到狼人突然間訓撚左係度暈埋，Ｘ—２３見到有另外部車係湖邊，傻嘅都明佢想偷車載狼人啦

你果埸啲人係咪咁低智商呀

部車一早係鏡頭交帶左開唔著，

細節位電影冇交代

例牌野，腦補

佢地研究既係人型武器
我諗點都有啲基礎生存技能教啲細路
Eg Laura都識揸車
同埋可能大部分人員都去左追佢
睇斷手佬既態度都知活捉佢係最重要目的
因為Laura係最有價值果個
咁其他人少人追啲就易走甩啲

掛

班細路大個左,係咪會拍新變種特攻

其實都唔係
你諗下個研究所女人帶咗x23出嚟幾耐
剩係搵logan都兩次 仲要之前應該已經逃走一段時間 然後logan遇襲 去農莊 搞完一大輪
起碼都一個月 就算佢地剩係用腳行都好遠啦

得啦你最醒啦
比你估到哂啦

咁明顯都估唔到，正傻鳩

成世人都未買過但今次想買 hottoy

有兩樣嘢其實真係麻麻地
第一就係上面巴打所講x博士死狼人埋葬嗰度
我覺得唔應該用x23嘅視點黎整依一幕
一邊影住人放狗一邊又離遠影佢打爛架車其實個感覺好兩頭唔到岸
我知好多巴打話咩笑唔出依樣嗰樣
但講真依一幕俾我嘅感覺真係唔夠sad
另一樣嘢就係最尾埋狼人x23將個十字架橫訓變做x依幕
我覺得有少少夾硬同唔自然
我明白依幕想表達傳承xman依樣嘢，但如果處理得自然少少例如個十字架係俾風吹跌咁
當然啦每個人睇係會有唔同感覺
xman係我心入面係一套與別不同嘅英雄電影

入戲院睇咗三次，想睇第四次

所以我咪話LOR，狼人殺咗果D人唔係應該即刻訓低咩。人都死咗都仲定到！？

有兩款片尾

same here

第一個point我就冇乜感覺 我睇落就覺得ok

但係個x字唔係都反映到x-23點諗咩 都唔係好唔自然姐

金剛狼

今日睇完好好睇

鐘意左X23

教授 狼人

唔洗拗果個畫面啦

成套戲 鋪排 張力已經好夠

我睇完就走左

想問有無片花

冇

有冇人無論有冇AFTER CREDIT彩蛋，都會坐到完場先走？

睇番day of future past, 哨兵咁鬼屈, 擺隊復仇者都唔夠打

ultron個陣徒手都打殘機械人

好Ｑ

偷咗老豆對爪玩

MORE？

佢個樣真係好有氣質 好靚女

哨兵只係針對變種人 所以復仇者打好快完場

我睇完套戲之後好想生個女出嚟同佢玩

Btw有冇人覺得便利店個職員好似復仇者個快銀？

MARVEL果邊果個？

搵到班細既相是旦搵幾張擺上黎

.
.
.
.
.
.
.
.

我覺得似

Dafne又俾人話似fox快銀

個肥仔

有d似

對眼好似

Yes

個肥仔仲有冇拍其他戲

死肥仔

之前拍劇多

個樣好抵死

戲外講野勁溫柔 好sweet

岩岩睇完
Professor X
一代豪傑落到如此下場
仲要係最開心既一晚

Logan's X-Men Timeline

有冇爸打有補充?

其實冇，反正都洗晒

最下

X教授大爆自己未割包皮 鬧出笑話

好撚正 好想跟佢叫埋一份

最強大腦 但腦退化

講起快銀

有一幕係狼人去墳場 有個shot 係影到有個叫peter 既墳墓

係咪快銀？

好認真

有S

應該唔係

因為我記得佢叫peter 咁岩又見到冇啦啦有個peter

我想問下x教授明明比靈鳥爆死左架，點解之後仲會出現既

又忍唔住答

xmen3最後有講x教授意識換去其他人身體

之後就DOFP未來，大家原本死晒

改變時空之後，大家冇事
LOGAN哩個已經係另一個timeline，另一個未來，但變種人都係

狼人回到過去都係改變唔到任何野。。

佢最後都係失憶比人捉左去改造

變種人都係絕種

歷史果然係有自動修正既特性 點改都係一樣

未來從來不是注定，其實是注定

我記得今集都係同一條time line 係DOFP個happy ending之後幾年

我指logan 同xmen 3

都話有S

We have a hulk

我都想知天啟 靈鳥夠夠唔哨兵做

哨兵連潛在變種人都殺，復仇者班粉腸有邊個過到

YES

我覺得今集好睇原因有幾個

首先佢3級 咁樣先做到比人打有幾痛

佢無得屈能力 同當初屈回復有太大對比

成套戲得幾個變種人 無個種控場既畫面

同埋重要角色唔多 對角色既印象深刻好多

仲有佢d對白成日令人聯想返一開頭佢做狼人個陣

睇完一次，好sad
但有d位唔係好明
機械手條友話佢地追殺過變種人，白化人都有幫手
咁點解會放過狼人同x教授？

同埋有個位好似話已經廿幾年冇變種人出細(唔知有冇睇錯)
但dofp最後2023年仲有班細路返緊學wo

想問下 點解會無新變種人出世？

其實係食果啲粟米糖漿 ?
食到生唔到變種人 ?

呢個觀點

狼人都係要比人改造
變種人都係要滅絕

點解x 教授唔轉移意思去後生身體

Deadpool

係，嗰個生物科技公司老闆有同狼人咁講

Hugh Jackman 配音花絮

教授應該最難過， 諗唔到由佢殺晒咁多變種人

fox 下一套係咩？

New mutants

Deadpool唔夠佢慘wor

點睇都係值入亞曼德金屬 痛d

有疑問
day of future past 最後Logan 話唔記得1973後發生既事
係咪即係變相殺死左新timeline既舊狼人

有 2個問題

近鏡武士刀 係日本仔送？

狼人係酒店睇基改本野 x23-23基因來源 個人名點解唔係狼人

James Howlett咪係Logan囉

可以咁講，取代左佢意識

好驚New Mutants又R rated

仲要親手殺死自己最愛既人

邊套搵到相關資料？我覺得結尾唔好黑咗畫面，hold鏡頭影住前面X，後面班x23繼續跑上山，咁樣出名單會好啲，或者名單到加返以前某啲劇照畫面咁

仲有vision同scarlet witch呢d勁野

好老土喎呢個

又幻視 又雷神

不嬲原著都係講 Logan 原名叫 James howlett, Logan 係佢死咗嘅兒時朋友嘅名，x men origins wolverine 都有講佢叫 james

今集 佢去醫院拎藥 佢都有講佢叫james

卸下狼人稱號
佢本名....唔係盧根

英文維基有講

你講嘢呀

Deadpool可愛肉體上受痛苦啲
但心靈上精神上一定係狼哥

資訊更新：
Patrick Stewart有興趣係電視劇Legion入面出場

呢個係DOFP BEAST提出的論點，當時係講緊RAVEN。
但如果套落上面兩點就FIT晒。

下面劇透，俾D未睇但又想知故事的人睇。
今日睇早場，全場得自己，勁冷清。

好多野入到場先知，同之前D介紹差好遠，
呢套狼3其實係發生係新時間線的未來。
時間大約係DOFP的新未來的前少少，故事背景係唔知點解連續好多年都冇新變種人出世。

從對白大概知道，X教授之前同咗狼人講關於舊時間線的事，話咗俾狼人知佢個意識不久將來就會俾舊時間線的狼人意識取代。就係trailer狼人講：「I dont want to talk about this」果度。

自此狼人就意志消沉，離開X-mansion，連變種能力都愈來愈差，成個人好似老咗咁。住咗係個水塔入面。
有一日Caliban帶住X教授走來搵狼人，
Caliban話X教授老人癡呆成日能力失控，之前仲殺晒成個X-mansion的人，所以Caliban帶住X教授來搵識得再生的狼人照顧教授。
原來X教授老人癡呆，一時記得D野，一時又唔記得。仲成日重複同狼人講佢個意識會俾舊意識取代。
之後狼人就開始做司機載客，搵錢照顧教授。
直到有一日有個女人來搵狼人，求佢幫佢照顧一個細路女(X-23)，
X-23係類似狼人個女的複製人。
個女人同Caliban好快就死咗，因為有人來追殺。總之就做成X-23﹑狼人﹑X教授 3人自駕遊的局面。

去到中段先知，原來連續好多年都冇新變種人出世，係因為有個組織周圍捉變種人細路，來訓練做士兵。
個組織係殺晒X-mansion的人的原兇，仲載住D可以擋到X教授腦波的設備，X教授為咗HACK爆佢地個腦，用腦過度老人癡呆。狼人知道真相之後講出：「我在乎的人不會有好下場」

逃亡的過程中，x教授係今集入面有度係間屋度失控，差D殺晒D人。

今集最終BOSS係狼1的劍齒虎X-24，D爪已改晒做Adamantium，勁樣衰又長，最核突係連牙都改埋！
狼人完全唔夠打，捅死埋X教授，X教授死前仲記住狼人買俾佢隻船。
最後BOSS俾X-23斬頭，好似都係冇死逃走咗。狼人受咗好重的傷，好似恢復唔到咁，但最後都冇事。

最後一幕係狼人同X-23係Alkali Lake研究所，
見到昔日所有X-MEN的複製人(包括X教授。Jean同Scott相信係為Deadpool 2 的 Cable 鋪路)，
新時間線的狼人放晒D複製人出來，重組X-mansion，
希望舊時間線的狼人意識入到佢身上的時候，會有一個美好的未來。

*幕後黑手Mr. Sinister冇出現過。

狼人係人人愛戴嘅超級英雄
Deadpool 係人見人猙嘅黐線佬
想交朋友，俾個良心人地當狗肺
(呢排好啲，蜘蛛仔肯受佢玩)
由於以前個底好花
家下成日俾啲所謂超級英雄
老點去做啲佢地唔夠膽出面做嘅嗱渣嘢
最慘係要永遠同自己最心愛嘅人
永遠陰陽相隔直至宇宙毁滅
不過而家有女萬事足

I Am Your Father

NOOOOOOOOOOOOOOOO～

其實Jean grey仲在生應該秒晒

Jean 無可能會比seizure 緊geh prof x殺到
全地球佢最勁

喂阿哥，你個劇本睇到我r晒頭喎
好似係狼人搵caliben 幫手唔係調返轉；hack爆頭？；捅死教授唔係final battle ;果家黑人你完全無提 boss係俾x23開槍爆頭唔係斬頭 ；最尾咩研究院係乜撚野黎。

我地睇緊同一套戲？

條友假膠，你咁認真回佢

其實真係好撚慘,x教授比人殺左比著狼人以前已經斬撚開x24十碌八碌,到左而家就算嬲撚到仆街都係唔夠做

比著以前 點會埋到教授身

自身都難保而家

我地既世界都有分新timeline同舊timeline

係x教授以前跟本唔會比佢埋到身,學校仲有一班友護住,當時既變種人死剩呢幾個真係好唏噓

隔黎討論timeline 講到嘈

咁認真

係咪討論過

果班應該係最後了

主線狼人死左, 死法如同上面巴打po 出黎個幕.
電影個狼人係參照短篇 老盧根, 漫畫入面無死到, 最後返左去616世界(即係主線世界), 到依家都算活躍緊
x23最代左主線狼人 成為新一代金鋼狼

取
岩岩先見到有巴打答左

Marvel玩複製人真係玩極都唔厭
複製完狼人整個X23出嚟
家下又複製X23整多幾個Laura出嚟

死咗個人氣角色，梗係揾籍口整返啦

X23有無ig

只係見到有TWITTER

話說
我隔離屋有個獨居老伯
由細到大都見佢踩單車

冇見佢一排
頭先見佢坐電動輪椅

即刻有句
You still have time

吓，踩咗咁多年單車 ，終於儲夠錢買電動輪椅。
你唔係應該恭喜佢咩...

Laura算唔算行緊Logan條路
幫親佢既人都死晒

又唔係電單車

可以踩上行人路，又可以上地鐵WOR

鍾意左dafne keen點算

如果大個咗有身材就正

氣質

大個一定好正

kickass個個走晒樣

漣漪效應

幕後

無乜人係natalie portman

肥左d姐 減減佢都靚

妙麗都冇走啦

其實唔關事，Chloe骨架超大⋯⋯

好大隻！

咩app有得睇漫畫 一直都係utube睇啲解說
一直都搵唔到

脹到呢

佢橫到咁，減極都係大件

肥底冇波

Joel v Logan

見到Logan 要帶老花鏡就覺得sad

聽巴打講狼人係中金屬毒先咁廢,咁x23過多百幾年係咁都會咁

佢得爪係

x23得手爪腳爪係金屬, 少過狼人全身都係,會慢少少出事

突然間諗起, 如果X23 D爪係後天安裝上去, 咁佢點樣控制到好似LOGAN咁樣伸縮自如好似自己身體一部份咁
LOGAN天生都有骨爪, 所以先係身體一部份而控制到

X force Confirm左有Deadpool同cable

其實唔洗理time line, 點解dofp 好似唔連咁
我一早當wolverines 係獨立系列
狼1自願入weapon X計劃已經同X-men系列有出入
同sabertooth係兄弟又摑X1一巴
當佢係取xmen系列元素黎創作既獨立故事就算

X23係狼人個女，所以X23先天都有爪，Prof X講過，有腳爪原因係因為佢係女性，後天拎出黎改成金屬再放入去。

多謝解答

佢係logan clone,緊係天生有骨竹中人

價錢牌都仲係度，JUSCO D平老花鏡

本身有骨爪

好撚SAD
套戲由LOOK同行為說話將佢既老態都描寫得好好

利申，
廿鳩幾年前追過套Weapon X美漫
狼人1睇到我皺晒眉頭
狼2就麻麻
Logan算叫做好好睇既X men系列
X2係最好。

算拉 呢啲細微野執著黎做乜

希望 hot toys 出返隻 logan

FOX好似無得出玩具

How about X24?

X24呢，因為係電影無咩資料，真係唔知

但係我見hot toys個網有出x-men origin - woleverine同之前X3系列既figures

冇 屙忽痕諗起就問下

真係唔清楚，無玩開

導演James Mangold講得好啱
超級英雄電影條form已經好行貨，
鬥大場面鬥炸得幾多個City鬥冚球剷係傻
今次真係中晒
將一個家傳戶曉既人物同已經成為icon既演員係觀眾面前Break down，die down，仲震撼過佢打抵幾多隻ultron, smash左幾多隻外星人。

特別係狼人呢個角色本身既背景, 拍左咁多套, 同埋同一個演員做左17年
加加埋埋先會有咁好既效果

留名 第一次想入戲院睇多次

唔覺喎， 遠鏡其實有乜問題，反而近鏡先唔知想點

睇完 好鬼sad 唔敢睇多次

我覺得佢睇得啱
佢講到明唔想下下十萬個x-men黎個華麗大戰
反而go deep in the character
非引戰 論感情描繪 暫時呢套係superhero最好
雖則佢劇情無乜特別
但因為對狼人個份情意結
呢套真係我最愛幾套superhero電影之一

唯獨係後半part 我覺得有d 散， 博士未死果陣套戲真係9.5分， 剪接節奏人物接近完美， 死左之後後半part 比7.5-8分， 有好多野冇乜交代， 同尾段打得唔夠候

前半還好
後半真係眼淚無停過

btw 黑人肥仔好可愛

我睇完第一下既感覺都係SAD到唔敢睇多次
睇之前都已經預左睇2次起碼

X2真係幾好睇，好少人有留意到。

D人成日都屌BRYAN SINGER，明明最爛的狼1同X3都唔係佢執導。

今日睇左第二次
基本上有啲位第一次見到已經唔係好忍到
包括呢個

我係覺得prof x 可以死得好睇少少
例如最後一個人用哂所有力擋住追兵留返x24 比logan 單挑
雖然依家係好平靜
對個角色係個好結局

呢個SCENE LOOP親都好感觸

佢老味原來三集狼人最平呢套

狼1呢套垃圾竟然洗左150M

dofp 既狼人都已經出過

當睇埋ryan reynolds囉

其中一個原因應該係因為要整依套做3級，Hugh Jackman特登收少左人工，成本都低左

集中人物描寫同多年感情幾個人carry成套戲

好平實嘅一套超級英雄片

收少左好多

唔明
3級怕回唔到本所以收少啲?

X博士真係好勁 一個眼神已經做得出 經歷咁多野只想好似一家人咁開開心心既感覺

有Hugh Jackman 呢兩個字點都唔會回唔到本
係片商介意賺多賺少啫

跟本睇得出hugh jackman 有情義既人
之前係沙灘救9 人
呢家唔介意減價都想好黎好去

大家覺唔覺今集除左壞人 每個mutant 都好有生命
好似卡利班咁 平時你唔會理呢d角
但佢好深刻

因為得四個
果班細路我真係唔太CARE

卡利班無啦啦被拖落水
最後都願意犧牲自己 救Logan 同Laura
好有義氣

低不直唔怪得d lens breathing 咁勁...

可唔可以講下個六年係咩

利申無漫畫底 唔記得晒前幾集嘅情況去睇

應該係日經問題
點解超能鋼子彈先殺得死 logan/x-24
略略google過wolverine應該係全身骨骼係adamantium
首先最尾舊木點解穿到佢身體？
然後點解 adamantium子彈殺得死x-24
但係相同物質嘅爪就唔得？
同埋如果子彈喺adamantium骨骼之間穿過又射中大腦
又會唔會死

都唔低喇
係低過一億

3級本身片商的BUDGET已經少，HJ仲要收少D片酬。

你啲問題好廢⋯⋯
你攞用手劈既刀黎同近音速既子彈比
同物料緊係動能大既破壞力大啲啦
又請你用你隻手摸下，你個肚有冇骨呀？
Come on~呢啲係常識黎㗎

有兩樣野唔明

第一 狼人一果陣點解X教授已經係老版？
第二 狼人二已經試過超能鋼子彈係殺唔到狼人
點解狼三仲要留呢粒子彈自殺？

呢D問題出現左五次都有

佢應該知道自己復元能力冇以前咁強所以可能自殺到

咁但係果個年代點解X教授會咁老？
新果集X教授都90歲
狼一同狼三起碼相差80幾90年啦掛

岩岩睇完狼人武士激戰,首先我覺得套野太強調日本風格,啲忍者暗殺信玄啲

第一
你去睇下狼一幾時拍， first class又幾時拍，你就唔會問呢個問題
第二，狼一個超能鋼子彈設定係bug，搵個理由去俾啲個版本既狼人失憶。原版俾人捉左去做實驗之後已經失憶
夾硬要解，就係狼三粒彈大口徑得多。你睇佢一射就爆頭對比狼一個個窿仔。

咁點解你唔問X3做乜後生時去搵Jane 既Charles同Eric點解唔係James McAvoy同Michael Fassbender黎既？

好小學雞問題

有做過research

見啲鬼佬都話唔應該射得穿先問
我見Logan x-23 x-24都可以互雙爪到入肉
大家都傷到入肉 但見一個致命 一個無咁致命先至咁問

同埋係咪唔應該爪得穿個身體先啱

狼人啪藥打個段超滾動，X23好搶鏡

未打完自膠

我勸你
睇戲唔好咁認真
呢套係logan
唔係mythbusters/discovery channel

有冇人留意呢一點
編劇特登比 2位 迴光反照

X博士攪掂返啲馬
狼人啪針

有返個能力對比
更加顯得暮末

Prof x今集個形象好似我爺爺

好得意

沙灘救人係講咩?

真事嚟

Hugh Jackman has been branded a real life super hero after he helped his son Oscar and other swimmers from a rip at Sydney's Bondi Beach on Saturday.

Now trainer Daniel Conn has claimed that he was in the water when the drama unfolded and he actually helped the Hollywood actor direct swimmers to safety.

The former NRL star was chatting to Hugh about training when he saw the actor's son getting swept out in the sea.

12年後smartphone 都無咩突破發展

屌係啲骨用 adamantium 咋，咁有肉嫁嘛，你全身 100% 骨嫁咩？

超能鋼基本上可以輕鬆切斷所有物質，除咗另一舊超能鋼。但如果夠力另計，我諗用左輪點到勁過用刀斬

毒唔係問題，最主要問題係healing factor弱左

Healing factor弱咗》金屬中毒影響大咗》衰老快，healing factor 更弱
惡性循環黎

可能logan唔追新野姐

D毒濕濕碎 佢擋完核爆都可以轉個頭復原

只係老左 開始慢左

但連個鄰家男孩都係用依家d smartphone

當年 Jean grey 將佢變沙都唔夠佢復原快，後生根本屈機

今集博士好煩膠
以前明明係智者feel

我覺得當時Jean grey係冇出全力。

再聰明既人老咗都係咁

根本冇可能寫到佢出全力

出全力，個世界玩完啦

old news 1 問

點解rogue響dofp被封殺？？

出全力 個導演都死埋

咁樣先似番個90歲既老人家

要人湊 要人睇住

問呢個問題真係弱撚智

影視台 好似有人標題劇透 骷髏島 屌

Ht Xmen系列係出過狼人一個咁多
都出左成4隻

佢個能力係吸走變種人嘅能力
Dofp要消滅變種人

睇左rogue cut
佢真係無乜用
為左頂ellen page個位加左20min比佢

搵"漫畫人"就有

因為原本Ellen Page俾狼人吉左刀後，佢地話想搵人transfer佢個能力去keep住狼人係70年代，佢地就去監獄去救Rogue出黎做呢樣野，
呢條支線叉得太遠，而且呢條三角戀線有rogue出場唔處理會好怪，落墨去講又會太拖。

唔睇漫畫真係唔會知點解成隊xmen無哂
DOFP先岩岩全部番哂黎

漫畫人都算多同整
不過網上漢化出得比較慢

都唔關漫畫事...

作為FANS睇，ROGUE CUT真係好正。

好想做x-24被laura係咁插

一係就偷生 過住平淡生活等老死

一係轟轟烈烈做番件岩既事

Limosin有條女show胸個幕有冇人覺得好多餘

邊度有 rogue cut 睇

internet

唔知show嚟做乜
個胸又唔係靚

點解我睇唔到

可能就係因為你一幕所以三級 咁就變到好有用呀，無bb入場嘈

三級最主要係暴力
不過真係正 成場靜靜地睇
相反marvel啲英雄片 十場有九場都多濕鳩細佬仔係度噪

支持以後3級
斬人頭睇得好爽

係虐待兒童下話

Agger

星期六做狼2

想像下：
Laura:「Daddy~~ 」
你後排個細路：「嗲啲點解嘅？佢做咩叫佢嗲啲呀？點解嘅？點解嘅？」

嘩屌，有聲

"So this is how it feels...."
「媽味佢係咪死啦？佢死左啦？點解會死既？」

死都俾佢激番生

「點解會有兩個狼人既？？？」

受害者
我而家D合家歡片一係睇早場，一係睇午夜場。

睇I AM GROOT出事？

唔記得

「點解狼人要殺個伯伯？媽媽點解呀？」

我記套戲有少少jump scare

我果時咁坐

我
細路

一嚇全部一齊喊果下我真係屌曬老母

有無人睇Legion ？長期上足力好撚高質

有

討論POST無人傾，但真心正，搞到我好期待下一套

呢啲omega級既做主線冇咩動力追

但好值得追。

我第一套美漫就係追age of apocalypse,
Legion time travel 番黎想殺magneto但錯手隊冧左Pro X,搞到冇人阻止到天啟。未來世界一片煉獄，Magneto做左X men首領對抗天啟
型到痴線

所以呢個原因我對legion超冇好感

我本身對佢都無好感
應該係睇開漫畫既對佢都唔會有好感

Age of apocalypse 入面既狼人
左手俾做左天啟四騎士既cyclops射斷左
呢個timeline狼人同jane係情侶，但最後jane都變變地心。仲要眼白白睇住Jane死係佢面前。

查番，cyclops唔係四騎士，而係四騎士之一sinister 既養子

支持

另外因為時空既改變，Phoenix force冇寄生係呢個timeline既jane度

個肥仔最尾拎住狼人個玩具

咁其實deadpool唔係有好多技能咩？狼一最後佢有雷射眼 迅間轉移

仲提

屌真係唔撚熟 屌你

狼1個個timeline無左啦
你見deadpool有個easter egg係dead pool攞返自己狼一個造型做鎖匙扣

個妹妹真係好得意，每次衝出黎個下我自己個心都好熱血好撚爽同腎上腺素標升，呢舊幾水值得比，希望佢繼續有戲拍，諗起這個殺手不太冷既Natalie Portman 附上偷圖一張

Sor我認我弱智，認真一問
Jane同pro x年記應該係差好遠
好似x3咁
去到天啟佢地忽然間又差唔多年紀咁
係bug定咩
Dofp令到jane可以早d出世？
我google都搵唔到答案

睇完見到呢張, 啲眼淚即刻流出嚟

點樣差唔多呀
First class果時係1962年古巴導彈危機Charles 同Eric 已經年過30

天啟年代背景係1983年，即係charles已經50歲，而Jane當時係高中生年紀（18左右）

50同18都叫差唔多 ？

輕輕一search 呢條link有講
只係問題出係演員年齡同個角色歲數差至少廿年
個樣同年齡唔成正比
Prof. X ,magneto,mystique都係

睇完堅心up

心入面又暗暗希望可以新舊x men都拍架嘛
反正day of future past到今集中間又空白左咁多

屌 夜媽媽睇到呢張相嚇一嚇
Sorry Laura

其實sophie tuner都只係廿一歲
係James McAvoy太後生。

其實都要狠狠屌一鑊連登啲白痴仔
X 3 2006年拍， 狼1係2009年，
拍前傳係2011，有心駁新舊演員既day of the future past已經2014年
你問做乜狼1個Pro X咁撚老唔係James McAvoy，我屌你老母咩
你睇撚完2014再睇2009既去問點解2009個套唔係2014咁既？
要再一次屌你老母，
你老豆見到今時今日你既智商就嘆氣當晚做乜唔射你落馬桶度沖左去就算

仲有Patrick Stewart爵士肯同你狼1做Cameo
你嫌撚佢老？
你嫌撚佢老？
你嫌撚佢老？
你嫌撚佢老？

出碟果陣會有成套戲既黑白version
好期待

巴打冷靜

想問是咪有幕x博士條屍俾人掘番出黎研究?

No, 個條屍係caliban

都好
好驚fox見今集收得,整個複製x博士出黎

另外，weapon X個X代表10
而weapon I （1）係邊個？

而deathpool係weapon X program既副產品。

屌我睇早場，同成班廢老，隔離個呀叔嘈撚到仆街，一波開logan俾人射就大嗌 不死身，之後我殊尻佢 但佢一樣係咁嘈，另外又有條女笑聲勁尖，有好多笑唔出嘅位自己喺到笑，懷疑有精神病

好鐘意佢騎馬呢場戲，顯得佢又細個又狠。
好想俾佢騎

Fbi

你喺邊到睇？

fans表示鐘意ROGUE CUT多d

刻意表達番佢幾凶狠都好 始終係小朋友

做得好好

我睇左5場
5場都有人笑

睇5場, 駛唔駛呀

簡單啲咪就係當時未搵到年輕版演員

我有諗過咁做 始終唔想佢完
但巴打有米

呢三個主角嘅演員年齡太後生，睇落唔似咁老啫

原來係咁

lm

屌啱啱睇完 好撚柒正

睇左第一集，等出晒先一次過睇

同埋X23殺人大叫嗰陣好Cute

同狼人連技

成套戲兩條友都無乜交流
臨尾先黎一野嗌Daddy
嗰下真係起哂雞皮。。。

西班牙話嗰幕

唔係是必要有對白先叫有交流囉

我覺得好感動WOR

YES 好突出到個形象同效果

有呢幕咩？睇咗兩次都唔覺有嘅？

真心

真心？

勁撚嘈 但好有臨場感

話9自己個女唔應該搶人嘅但係自己又攞人哋啲差電器唔俾錢嗰下

點解可以有人咁撚蠢

屌……
呢套戲啲對白真係好唏噓

因為好多人慣左睇戲唔洗用腦

個幕都笑得出？
忽撚左？

咁都笑都出，你真係好野

JvJ

D人話HEART 係指X-23

雖然係有D馬後炮，但同導演完成哩句的結局都可以咁講

聽日二刷

今日睇第二次，一樣流晒馬尿

昨晚三刷咗

唔係好明

狼2入面，哩個女仔能力知道狼人未來，結果係有發生哩part，但狼人冇死

而其實哩句係可以暗指盧根中的結局

狼2同LOGAN係同一個導演，導演最近回應

導演自己都話係，雖然一定係馬後炮。

狼1 狼2 睇唔睇好 個個話唔好睇

當睇HUGH JACK囉

依家睇都係DOWN GE姐，自己揸主意LA。
係唔好睇GA LA，有個心理準備。

我睇左但有唔明
係咪粒子彈搞到狼人冇不死身？

無不死身係年紀老
超能鋼係有毒物質 一直毒緊Logan
佢候生回復勁所以無時
而家年紀老 回復力差 然後一直繼續中毒

巴打我勸你快D離開呢個POST唔好再番入黎啦

一個老粗 埋professor x果時佢好傷心
但講唔出任何野 向架車發憤
有人笑得出班友係咪冷血

Pro x 係咁叫停 最尾原來想去痾尿果下都唔笑得？

睇完 幾好睇 但個腦成日出現the last of us既劇情

iPhone 5s

嗦嗦聲好似切菜咁，睇嗰陣真係正到入心入肺

D爪插爆頭,噴血

一爪批甩個頭，一嘢切走左隻手連買支shotgun

狼人同果家人話pro x果間係特殊學校
pro x即刻搭係呀狼人佢都係我既學生
呢幕笑得喇掛？

痴撚線笑都要比人管

唔排除係真 仲幾有意境

你要笑既 由頭笑到落尾都得啦

唔覺係馬後砲。

睇完覺得個導演浪費晒成班演員同劇本
搞到套戲唔係話超級好睇

首先，就係一開波神化左軍人 話佢地都強化過 跟本就廢到痴線 完全睇唔出班靚仔點解唔自己還拖唔夠抽嘅問題

第二，記係白化佬 明明戲份唔少但又係無頭無尾 唔夠立體

第三，係x23騎馬 佢花左好長時間刻畫佢中意馬 想學騎馬 見到個個農莊家庭二子識騎先對佢有興趣，但偏偏又講得超級隱晦 搞到食飯望住佢個到勁odd

第四，埋x博士個到明明hugejack一開波close up勁撚好戲好撚感動開好左個頭 但打車個到偏偏要用Wilde shot搞到個情感弱撚晒

總結：導演浪費晒成班演員同劇本太撚多砂石

認同第四

兩套18+都令呢類xman片去左唔係淨係英雄打打殺殺境界
Deadpool講 愛情喜劇
Logan講 父女親情
我驚以後睇其他非18+會冇feel
兩套都好好睇

X博士臨死前以為X-24係Logan講自己好內疚嗰度睇到好心up,Logan同佢講殺佢嗰個唔係自己嚟唔想x博士誤會,同埋x博士臨死前同Logan講我地隻遊艇嗰到超sad

今朝自己一個睇早場自虐,雖然知道曬劇情,但比第一次睇更加sad

我笑左 成班fd 同我睇到笑左

個肥仔真係好得意

點解logan heal 慢左，係咪中左病毒

啱啱係外國睇完無字幕版，覺得要上網睇多次

d鋼有毒，人又老左。

啲人不停用埋啲支那翻譯例如萬磁王同金剛狼做乜

因為連登多大陸閪

最尾明明好緊張
但睇到佢喺森林跑果個姿勢就

第一次睇手機片出場囷陣已經比佢搞到我笑

She's sleeping down there, do you want me to wake her up?

THAT'S NOT ME

X24 真係好似Les Misérables個look

狼人廢左咁多 早知吾入場,又吾刺激
得爆頭刺激

想當年狼人一邊回復一邊硬食鳳凰

成套戲最深刻真係pro X果下比X-24殺，我有一刻以為係發夢，好心up

今日早場睇狼人
睇到有個廢佬係我前面
睇左一個鐘
佢就出左去無返過黎
之後諗佢一定係當狼人係咸片
一刀不剪三級上映
點知睇左一個鐘先知中伏

落左黎香港幾耐
前面又有人用金鋼狼

我都係
因為前一集佢都有發夢殺 Jean

影射trump

Bug

今日睇完 啲位唔好笑都笑

睇幾分鐘就禁廿幾秒手機

啲觀眾質素之低真係。。。

反而套戲幾好，一個英雄末路年華老去，冇哂全盛時期嗰種強悍能力點樣搵返生命的意義（作為與別不同嘅異種人），剩睇過呢集冇睇過上幾代，會比到我意慾想知前傳講咩

我睇果陣都有人行開咗冇返過來，會唔會係換位坐？

聽講拍的時候TRUMP未羸？

金刚狼3：殊死一战 戲名不知幾型

未

X men由此至終都係講xenophobia

點解咁鐘意直譯的大陸，今次就偏偏學香港D戲名咁加埋D咩殊死一戰...

因為成日俾人話香港譯得好d

諗起iPhones 廣告bigger than bigger
大陸譯 比更大還更大
香港譯 豈止於大

X 23 腳有爪話因為天性 ， 母獅會用後爪防禦

但狼人唔係應該係狼既特性咩

屌你老母
我睇個時 右邊個西裝大陸仔 禁電話(睇wechat)都算(佢較到好暗 其實唔多覺)
屌你老母佢傾電話 傾左5 6次(仲要有d係佢打比人 唔係人地打比佢)
正當我向自己下定決心 佢下次再傾我就屌撚佢既時候
佢無再傾 完場佢又即走 我睇埋credit佢走鬼左屌佢唔到

前傳 日本仔個集ok
妹鐘意個日本護身

明珠一陣播

雖然香港有好多好電影譯名例如沽注一擲，
但唔係更多時候俾人屌D炒冷飯譯名呀，或者有咁長加咁長。

見過最on9既譯名係台譯inception
“全面啟動”

但點都比支那都高質，不過今次參考錯左

agger

金剛鋼有毒係今集先講？
之前冇提過，冇影響自療能力

武士激戰

你是個戰士
找尋戰士所求的
光榮的死亡
結束你的痛苦

係
因為之前自療能力冇咁大問題，一直擋到D毒

其實Wolverine係貂熊
唔係狼黎，係獾

邊個係占士？

佢真名James Howlett
Logan係花名

其實狼2狼3同一個導演，情節似曾相識，但差好多

狼2

一開始避世，紅髮女找上門
去日本，比人暗算廢左能力，帶埋個日本妹四周圍走
中間有D生活過程。去救日本妹
壞人幾乎吸收晒自己能力，差D死，比日本妹幫番

LOGAN：能力最弱

一開始避世，女人找上門要求幫手

帶埋個X23，教授四周圍走
中間有D生活過程

去救X23，最後比X23幫
雖然最後都係死

無追po，想問接應班變種細路嘅係咩人？
漫畫有無講？

套路呢D野，好多戲都係咁上下

好唔捨得

1次都無著

死都唔會著

著左一定變膠片

始終老番係差咁啲

Logan 唔係花名，係兒時玩伴個名，但死撚咗

真係好撚可愛

好正

miss左無睇狼2添

好有red dead redemption嘅feel

其實gta5 係咪可以完全將套戲copy一次
好似乜9都有

成個大沙漠
uber

一面睇都覺得hj好似Joel,如果遲d開拍搵佢做就正

我覺得Logan先係佢真名多啲囉，睇完套戲都未見過有人叫佢做James，淨係啲司機牌呀，file有寫。我初初以為佢換咗第二個身份叫James

真係interesting

真係反差好大

唔知係咪外國開放啲，我係歐洲睇，只係限16歲

睇左Logan後成家都好想重頭睇一次Xmen電影系列

跪求睇電影既時序。

Jimmy都有叫過

點解你地話北美先有果個deadpool片頭, 我琴日睇UA都有既

屌你老母原來笑果個就係你

心up到仆街都笑得出

當然係跟返上映嘅次序
除非你將每齣電影斬件

如果真正時序：
First class > apocalypse >wolverine(雖然故事開始係二百年前但主線係八十年代） >X1 >X2>X3 >wolverine2> day of the future past > Logan

但事先聲明， xmen系列幾乎要每套戲獨立去睇，因為好多野都唔接戲

有冇睇過狼人第一集

可能唔係美國境內，冇咁方便去追殺佢地

正中央位隔離同前面都無人

我想問下今集係咪冇出到mr.sinister

果幕係表達狼人果種無力感

Tony hack入去改program就搞掂,打都慳返

完全唔覺好笑
由x23影過去更加反映到個種無奈

小弟都笑左一聲 但唔係funny嗰種笑 而係一種苦笑
Btw唔明白點解笑都要比人屌 唔同人睇同一件事有唔同感覺 如果笑就係錯 咁其實都唔洗「討論」

我同一個戲院上星期睇冇
琴日睇有
不過唔知點解會cut走左 Stan lee

佢張開隻腳

澳洲限15+

又來....上映時序呀....

Damn kid made me wanna be a dad.

蘿莉

上網搵或者爬下文都大把啦

極危險

狼人唔死都冇用咁廢,比蘿莉接棒最好

其實話狼人隻金屬會慢性中毒死係邊part講？無乜印象

屌你，冇人可以話佢廢

留意到最經典好睇果幾套，個主角都唔勁，勁果啲反而唔好睇

nigger 一家

睇醫生

講左類型
The thing in me is killing me 咁上下

有冇例子？

TDK, logan CA2

我唔太認同。
對比TDK, TDKR個BATMAN唔係仲廢咩？但係TDK好睇D。
狼2個狼人都好廢，但又唔見得好睇。

留名

狼人

X23好可愛

另外最後同個科學家講野，講開科學家老豆係放d金屬入去果個
logan都有話係隻金屬毒死緊佢

今日一個人走左去睇早場
雖然之前都睇左次
但今次都係睇到流馬尿
btw 傅士話基因改造食物個part係純粹比喻定係真係變種人絕種原因

諗起x2 Stryker同狼人講
you're a survivor, always have been
結果都難逃一死

全場最大笑點

黑人一家好慘,比prof x害死

請問巴打邊度有多啲依種圖

我最記得Stryker呢句。
"One day, someone will finish what I've started, Wolverine!"

今日睇完
其實一開始都好sad
有一幕狼人拎自己d爪出黎睇果陣，有一隻爪出唔哂，之後自己抆出黎果下隻手都流埋血，仲要自己包紮，唔似以前咁即時好翻
呢幕已經feel到真係老啦

睇到ig一個post寫得好中 好心cup

最後個女仔講果啲對白有咩意思？

有冇解釋過過去幾年發生左咩事？教授好似好後悔咁

狼人點解有病影響到佢既能力？

尋晚日睇完已經都仲好sad
好唔捨得charles同logan

sad到1999

點解咁多人睇完戲問d明明套戲有講既問題

你有無睇架？

昔日殺氣騰騰的傳奇狼人，淪落為潦倒的轎車司機，在變種人幾可滅絕的世界苟延殘存。經歷過無數次失去至愛，生存對盧根而言是一種痛苦，他甚至隨身攜帶一顆超能鋼子彈，準備在承受不了的時候自殺。在他眼中，伊甸園只是上帝創造的謊言，直至遇上女兒蘿拉，才發現世上仍然有美好的事，值得自己去奮鬥。

不少人擁有一個不願面對的過去，害怕再次受到傷害就選擇逃避，把自己封鎖在盒子裏。也許現實暫時未如想像般美好，祇要保持希望信念，終會找到屬於你的伊甸園。《盧根》為狼人一生畫上完美的句號，亦代表著一個時代的終結。

唉

其實係好多人嘅寫照

所以好寫實 套戲睇完左咁耐 仍然好深刻

追完post都未明，究竟係盧根定教授殺哂以前班學生？

Professor X

真係咁難明咩

電影係有講教授失控殺人，但見盧根果個中年失意樣先諗盧根係咪都做錯左乜野

以家都sad緊諗起最尾嗌daddy果下

下套xmen劇好似叫gifted

好慘，到最後為左保護自己個女不惜攞命換由一開始打交見佢冇左以前嗰種狠勁，見一個秒一個嘅感覺，有心無力，俾幾個mk仔打到仆街嗰下真係有啲心酸，一代戰神淪落至此

個女仔講果啲對白唔明白有咩意思

教授殺左好似六個人，咁其他變種人係邊

個機械手咪話個四眼鳩令到佢地絕種。
個細路女講嗰幾句嘢係quote返喺賭場酒店房睇嗰套戲嘅對白，都fit到哂當時情況。

帶返頭盔先，好似係

自己打自己諗起最新個集terminator 又係講過氣英雄

冇講。
老老實實，普通人對Mutants留有一手，好大程度係因為有X-men既存在，覺得佢地呢堆人仲會有自我監管。當X-men唔再存在，正常人群體自然會主動去搞mutants，捉晒佢/殺曬等等。以Mutants既數量，根本冇可能同正常人群體咁大既量去鬥。當你first class Magneto炸左啲戰艦贏左一仗，人類只會用更多更快更新既技術黎纖滅你。They will keep coming back.
Charles阻止Eric除左係保護無辜既人之外，佢亦都知道搞得太大獲佢地係呢個世界將會冇任何容身之所。

當時咩情況？
唔知最後引用咩啲對話有咩用意

下套不如玩Hope Summers

已經有個屈機legion 應該唔會出啲咁勁嘅角色

Deadpool 應該會提，個teaser出現左hope幾次

電視應該唔關電影 條線

聽講同電影同一個世界，
唉，我唔想咁。

個白面鬼我冇乜印象

今日下晝睇完 都而家仲好心up

Xmen Caliban

有冇提過個女仔個呀媽係邊個

放心，大把角色用
就算同一個世界，都會end up 好似aos/Netflix 咁，得閑提下就算

由第一個post開始睇 到底啲on9問題重覆咗幾多次

有冇睇架

好似dr strange 套野多少

Logan中咩毒依個問題好似每頁都有咁嘅

屌之前你的名字都係咁
啲問題係頁經 痴撚線

明明logan已經係18+ 心智應該有返咁上下
鳩問問題嗰啲係咪未夠秤偷入場睇

X23 d超能鋼係咪一樣會中毒?

即係x23 N年後都會咁?

黑鬼家庭先慘,食個飯就冚家剷

追左post咁耐 真係叫佢地追post都費事叫

有冇人覺得博士把聲同口音好好J

只係追左今個post
記得之前只係睇過佢打超能鋼入身體
打完隻混合異能人解放班人再失憶
依集係邊集？

如果想睇落去 應該點睇

利伸：睇左第4頁巴打個位都唔係幾明

我想知道有冇人今集見過mr sinister
唔知算唔算on9

琴晚重溫Day of future past, 命運總係殘酷既，要死既終歸要死

冇
紅紅紫紫既大奸角唔啱feel，
制作組全cut

簡單啲講，如果唔玩cable、Hope個堆，Xmen電影就只有由apocalypse 去到Logan呢段time line玩。或者，玩牌王外傳都得

XMen（marvel)最大問題
就係到某lvl所有大奸角同最強英雄啲能力都係大同小異。
有得發揮既jubilee就永遠side kick
明明佢係核彈級，
偏偏就唔玩成長戲
下下出黎就無敵級數

個集應該係09年套狼人外傳

我睇個場前面條女都痴撚線
黑人冚家剷個幕佢狂係到笑
完全唔知有咩好笑 佢係哈哈哈咁狂笑

傷心到傻撚左

logan打後仲有x23喎

班撚樣一定係見文戲多就走去禁電話個d人

其實係唔係miss咗一集？
好似無交代點解班異能人絕種
同埋磁力王班人點死

點解愈後面啲問題愈鳩既

屌自膠，當我無問過

呀媽係邊個都問得出
呢度唔係低智成咁吓嘩？

狼人不同飲酒係唔咪唔想比prof x read 到佢諗乜

有啲野唔使下下好似tvb咁詳細交代晒嘅

mutants絕種呢個問題成套戲都有提到咁滯 重睇啦

天啟嗰集psylock原本個老細

純粹問下
無人覺得狼人中金屬毒
影響能力話令佢老化其實有啲夾硬黎咩
硬食核彈都無令佢治癒因子劣化
如果有事幅射加金屬毒應該已經開始急速老化##

除左ProX單野心理上影響大
睇唔出係十年之間有咩因素令佢變差得咁快

雖然唔影響佢上神枱
利申：nigga射程佢同結局都喊左

幾屈機既角色都可以Nerf姐

黑人用散彈槍射狼人果下係唔係一早知無彈

搞死人全家 有冇彈都要射尻你 正常既

狼人1

唔難明既 追哂所有xmen佢啦

it's got water.
一聽就想喊

睇左幾次，以前就話因爲有Sentinels滅絕mutants；但今次係Charles 就咁係臨死前憶述自己腦退化害死其他異能人會唔會太hea?
另外Charles 間學校呢？狼人2 最後跟住佢個日本妹呢?
利申：有錯勿屌，我重新睇過

無
因為金屬中毒令佢healing factor冇係Weapon X之前咁勁係一早係漫畫已經有既設定。

24小時不停中毒40幾50年
虧左唔難理解
加上冇心戀戰／厭世

應該係佢老化，令治癒能力變弱先令佢中金屬毒。
先開始成條連鎖反應。

有得同狼人一齊食飯喎，就算冚家剷都抵屌啦

有冇人覺得最尾叫daddy好突兀

唔覺 睇到想喊

應該純粹個人頹廢，借酒銷愁

無啦啦識左幾日就叫人daddy

你又知無啦啦？
Prof. X叫得X23阻wolverine自殺，你估佢無話俾X23知佢兩個關係？

重睇啦屌你
x23一早知自己移植左Logan基因

好感動WOR

成班傻閪乜鳩都叫人重睇咁仲有乜討論空間
有Logan 基因又唔止得x23 咁佢駛唔駛同所有複製狼人相認阿？

唔好理
你當獨立咁睇

教授一來改造食物(黑人講好難食既粟米)令Mutants唔再出世
另一邊佢地不斷獵殺變種人再抽取基因黎培育武器

Charles對上一次病發係係自己學校
所以殺左幾個X Men同變種人，唔係全部，但留係學校既X Men都應該係重要人物，導演專登唔講

Charles有嚴重腦退化所以神智不清，但佢間唔中清醒既時候係記得自己做過d咩
狼人心淡係因為佢既家庭就咁毀左，但Charles係佢唯一既親人佢唔可以怪罪佢，亦唔可以講俾Charles知驚佢太老接受唔到
所以唯有自己一個搬佢走隔離佢，就算Charles日日屌佢佢都逆來順受，一來驚Charles俾人通緝殺死，二來狼人自己心理上好需要佢

導演專登唔講，會唔會出多集x men 講述嗰次大災難？我覺得咁大件事無理由就咁輕輕帶過連畫面都無幕

佢係一早知 本來大家都冇乜感情

但最後狼人為左x23 戰死wo

屌你老母,你有無睇嫁
呢d 野唔撚駛問啦下?唔該用下你個豬腦諗下啦
自己追post 啦廢鳩垃圾

我覺得有D野係唔洗拍出來，唔拍出來俾觀眾自己諗仲好

唔會
呢個外傳黎，專登建構出黎Fit番個故事同氣氛
唔會係正規故事，Main story line預計都唔會向呢個方向發展
DOFP已經拍過Xmen滅絕，短期內唔會再拍

同埋佢唔想大家集中係x-men點死
focus番係Logan故事度

識左一個禮拜既阿叔，救左你幾次，知你同佢同基因就叫人daddy?
你話如果Logan前面有叫過佢阿女都make sense

咁x24係咪Logan個細路？佢身上D 狼人基多過x23

前面冇叫過佢daddy 為佢戰死 最後叫一聲都唔過份啦
更何況佢只係個小朋友

你話一開波就老豆 老豆 咁就怪左d

又關狼人2 咩事

咁x24係冇感情架嘛老細

如果x24係黎幫佢，我諗logan認佢係兄弟都唔出奇

純粹問下，個女仔好似叫Yukio，有預知未來嘅能力又打得，我以為最尾個幕佢話去邊都跟住狼人係伏筆。問下都唔得

agger 而且黑鬼個到prox logan x23都認左係一家人
證明個時已經開始培養緊感情

狼人3 接天啟

唔係話唔得，但追下post好嘛
時序個啲個post啲巴打解過咁多次仲有人問既，答過個啲巴打真係會忟

王天逸巴打記得開3

自從嗰集就無再出現過，所以先問
除非DOFP之後連去日本件事都無發生過

最緊要係基因

係應該x24叫佢daddy
因為年紀上23仲大過24

有冇人覺得x教授好撚仆街，明知自己比人追殺仲死要係人地到住，搞到人地陷家剷

係啊，真係冇去過

佢係想logan感受下家果個感覺唔想佢一個孤獨終老

咁咪自撚私，為左滿足一己私欲搞到人成家收皮

搞死埋自己

不過我覺得佢係因為冇機會咁做 先想試下

Logan
You still have time

有呀，淨係對佢個on9博士囉。仲當正佢係老豆添

用下個腦。
Laura出世到10零歲對佢最好既大人就只得
1）Mexico city研究所既姑娘
2）Charles
3）已經係Logan
唔係冇端端叫老豆
呢個人已經係在世同佢最接近同最親既年，對於仲係學習緊正常人既家庭關係既X23，呢個幾乎同自己一模一樣既男人，「老豆」應該就係咁

今晚先

我覺得honest trailer會恥笑個博士講埋一大堆冇人明嘅科學用語 乜基因再生blablabla

就係因為佢想試下就搞到人陷家剷，好撚野

原本導演詹姆斯曼高德也有意在「羅根」中以對白帶出琴葛雷，但最後因為調性不符，決定刪掉該段，但考慮會在之後出版的DVD或藍光影碟中露出這段。

「羅根」導演詹姆斯曼高德在「帝國」雜誌的專訪中表示，原先羅根、查爾斯以及勞拉等3位主角來到農夫曼森家中作客時，曼森太太看到羅根已有女兒，於是隨口問及他是否結婚？羅根還未回話，查爾斯卻先說：「是的，他結婚了，但他殺了她。」雖然羅根與琴葛雷並未結婚，但這段話其實意指羅根曾在「X戰警3」痛下殺手，用利爪解放了已經化身「火鳳凰」的琴葛雷，詹姆斯曼高德其實非常喜歡這段，也提及在這段戲中，休傑克曼、派屈克史都華都呈現出掙扎、痛苦又悔恨的驚人演技，但因為這段家庭聚餐戲較為溫馨，是片中主角群們難得的喘息，若又提及過去的悲劇，未免也對片中主角群們太殘忍。

都改變左啦，哩個timeline冇發生，教授又講番人傷心野

人地問狼人係咪結咗婚，教授答：「佢結咗，但佢之後殺咗佢老婆」

DEL咗佢係好事，覺唔覺成句好似鳩鳩地咁。
好好地聚餐冇LALA講D咁GE野，飯都食唔落LA
仲要係人地屋企暫住，仲講D咁GE野，教授真係痴Q咗線。

死亡flag
教授真係鳩講

係囉又話果個TIMELINE唔同左
提起呢段都格格不入
同埋會破壞哂果個溫馨既氣氛

教授同狼人係咪二知道舊TIMELINE的人。
但無LALA咁講真係搵野來講。

哩啲黑歷史真係唔好提，破壞logan

係WOR屌
SUPPOSE佢地係記得, SOR

唔講好過講啦 x3 親手殺死自己心愛既人

老教授又話有意加入LEGION，兩父子

thor

好呀

幫ironman叉電

Sentinel只係對Mutant能力有反應
Avergers屌打啦

...成場都眼淚係眼眶入面打轉 個心頂住頂住 咁睇完

10日BOX
收4億4千幾萬

Hulk徒手都撕開兩件

追番po見到你地有啲睇漫畫嘅都唔鐘意legion
想問下點解 是咪因爲佢殺咗prox?

利申：新入坑，不斷煲緊台灣個個美漫閒聊blog

cut得好
唔似隔離 下下cut曬d精華整個導演版

啲新變種人好似火影忍者咁，火遁 土遁都有

算啦，唔好抽人水